[心事分享]一人一個想分享俾其他人聽嘅小故事

最近覺得香港有好多負能量，而我朋友都搞緊一個文學網，希望推廣翻繁體書面語，而作為香港人嘅我都希望做翻小小野，寫下文記錄下香港人嘅點滴。

我想借呢個post 收集下大家今日發生左d 咩事，無論係負能量定正能量都可以 可以了解下各位巴絲生活中嘅點滴，等香港人互相了解下彼此，多啲體諒少啲冷漠

我會投稿去我朋友個網站，每投一篇就會留言話俾大家知

利申：文筆唔係好好

唔記得咗分享我個小故事
經過dse 口語考場 發覺原來自己已經老左 原來當年老師話過

Hi樓主 我係由asso升番上u既 讀晒銀時senior year既我真係好怕grad左會乞食 有時同女朋友講起將來結婚d野 都會好擔心經濟能力

利申：女朋友想28-29歲左右結婚

考試只係人生一小部分 唔係人生全部 果然系真

多謝巴打分享

已正評 有時都想知道下其他巴絲有咩煩惱

唔好意思 手快快

會唔會搞個文學網反對 5p 文化？

系你老母

我都分享下啦
今年26歲 月入2x k,無父幹
想同女朋友結婚，但買樓諗起真係好灰
身邊個個都係好努力儲左筆錢，再加老豆老母果一百幾十萬上到車

巴打做邊行?

所以咪去我個fd 個網練下筆

加油巴打 我相信係好多香港人嘅心聲

有無話目標想儲到幾多錢？

( Show Blocked User - 床前明月亮 )
字都未識打

自隊10打膠認錯 各位巴絲手下留情

咁你將來想做d咩？